返工坐係位到喊

自問69之後 差不多次次都有夢遊
元朗621之後 我都只係憤怒
但琴晚真係唔得
琴晚嘅事真係完全唔識形容

成晚瞓唔到
依加唔知點解會喊岀嚟
好無助

搵人傾下啦
唔好死頂啊巴打

你仲有得揀

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

今朝眼光光返工
尋晚嬲到訓唔着
想喊又唔係
想嬲又唔知點

同你一樣
返到公司就忍唔住

Same 班仆街幾時比天收

成晚訓唔著，好傷心又好撚嬲

可以既下晝入機場 唔得既放工入機場 你會搵到千千萬萬同你一樣既香港人

放工即刻入
唔入對唔住自己良心